msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: 香港中文\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-13T19:05:42+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-21 10:36+0000\n"
"Language: zh_HK\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Domain: catering-booking-and-scheduling\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;"

#: include/ajax.php:xxxx
msgid "%d unsuitable meal choices have been automatically deleted."
msgstr "%d 項不適宜的餐點選擇已自動刪除。"

#: template/wc-product-catering-options.php:65
#, php-format
msgid "%s max picks"
msgstr "%s 最多可選"

#: template/wc-product-catering-options.php:84
msgid ""
"* In hybird catering plan, you must update the meal schedule with column "
"type to differentiate meal suitable for prenatal or postpartum status."
msgstr "* 在混合餐飲方案中，您必須在餐單排程中標註類型以區分適合產前或產後的餐點。"

#: template/wc-product-catering-options.php:539
msgid ". Do you want to clear the existing data for these dates?"
msgstr "。您想要清除這些日期的現有資料嗎？"

#: template/catering-booking.php:17
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: template/catering-booking-popup.php:1030
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: template/catering-booking-popup.php:1081
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: template/catering-booking-popup.php:1291
msgid "Address is required."
msgstr "地址為必填項。"

#: template/wc-product-catering-options.php:571
#: template/wc-product-catering-options.php:648
msgid "All rows processed successfully."
msgstr "所有行處理成功。"

#: template/catering-booking-popup.php:694
msgid "allergy"
msgstr "食物敏感"

#: template/catering-booking-popup.php:1399
msgid "Are you sure you want to delete the meal choice for"
msgstr "您確定要刪除此日期的餐點選擇嗎："

#: template/catering-booking-popup.php:1575
msgid "Are you sure you want to remove this selection?"
msgstr "您確定要刪除此選項嗎？"

#: template/catering-booking-popup.php:1371
msgid "Are you sure you want to submit your selections?"
msgstr "您確定要提交您的選擇嗎？"

#: template/catering-booking-popup.php:1089
msgid "Back to calendar"
msgstr "回到餐點日程"

#: include/my-account.php:183
msgid "Billing remarks"
msgstr "帳單備註"

#: template/wc-product-catering-options.php:113
#: template/wc-product-catering-options.php:125
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: template/wc-product-catering-options.php:335
msgid "Category list not loaded. Please try again later."
msgstr "分類清單未載入。請稍後再試。"

#: include/my-account.php:10 template/catering-booking.php:9
msgid "Catering Bookings"
msgstr "餐飲預訂"

#: template/wc-product-catering-options.php:75
msgid "Catering type"
msgstr "餐飲類型"

#: template/wc-product-catering-options.php:934
msgid ""
"Changing due date type after customer purchase may prevent customers from "
"selecting meals normally. Continue?"
msgstr "客戶購買後更改預產期類型可能會阻止客戶正常選擇餐點。確定繼續？"

#: template/catering-booking-popup.php:1058
msgid "City"
msgstr "地區"

#: template/catering-booking-popup.php:1292
msgid "City is required."
msgstr "城市為必填項。"

#: template/wc-product-catering-options.php:249
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: template/wc-product-catering-options.php:522
msgid "CSV contains invalid meal entries:"
msgstr "CSV 包含無效的餐點項目："

#: template/wc-product-catering-options.php:490
msgid "CSV contains invalid Type values at rows:"
msgstr "CSV 在以下行中包含無效的類型值："

#: template/wc-product-catering-options.php:485
msgid "CSV file contains invalid Category values:"
msgstr "CSV 檔案包含無效的分類值："

#: template/wc-product-catering-options.php:477
msgid "CSV file contains rows with empty Category value at row numbers: "
msgstr "CSV 檔案在以下行號中包含空白的分類值："

#: template/wc-product-catering-options.php:473
msgid ""
"CSV file contains rows with empty or invalid Date column at row numbers: "
msgstr "CSV 檔案在以下行號中包含空白或無效的日期欄位："

#: template/wc-product-catering-options.php:391
msgid "CSV file does not contain Category column."
msgstr "CSV 檔案不包含分類欄位。"

#: template/wc-product-catering-options.php:352
msgid "CSV file is empty."
msgstr "CSV 檔案為空。"

#: template/wc-product-catering-options.php:387
msgid "CSV must contain ID, SKU, and Meal_title columns."
msgstr "CSV 必須包含 ID、SKU 和餐點名稱欄位。"

#: template/wc-product-catering-options.php:383
msgid "CSV must contain Tag column."
msgstr "CSV 必須包含標籤欄位。"

#: template/wc-product-catering-options.php:379
msgid "CSV must contain Type column."
msgstr "CSV 必須包含類型欄位。"

#: template/catering-booking-popup.php:1045
#: template/catering-booking-popup.php:1048
msgid "Cup"
msgstr "湯杯"

#: template/wc-product-catering-options.php:98
msgid "cup only"
msgstr "僅限湯杯"

#: template/wc-product-catering-options.php:96
msgid "customer choice"
msgstr "客戶選擇"

#: template/catering-booking.php:15
msgid "Day Left"
msgstr "剩餘天數"

#: template/catering-booking-popup.php:943 template/catering-booking.php:50
#: template/catering-booking.php:51
msgid "days"
msgstr "天"

#: template/catering-booking-popup.php:45
#: template/catering-booking-popup.php:53
#: template/catering-booking-popup.php:909
msgid "Days Remaining:"
msgstr "剩餘天數："

#: include/ajax.php:880
msgid "DB error"
msgstr "資料庫錯誤"

#: template/catering-booking-popup.php:847
#: template/wc-product-catering-options.php:250
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: template/wc-product-catering-options.php:882
msgid "Delete all meals scheduled for this date?"
msgstr "刪除此日期的所有排程餐點？"

#: template/catering-booking-popup.php:1421
msgid "Delivery address"
msgstr "送貨地址"

#: template/catering-booking-popup.php:1083
#: template/catering-booking-popup.php:1426
msgid "Delivery Note"
msgstr "配送備注"

#: template/wc-product-catering-options.php:801
msgid "Detail"
msgstr "詳細資料"

#: include/my-account.php:46 include/my-account.php:101
#: include/my-account.php:157
msgid "District"
msgstr "地區"

#: template/wc-product-catering-options.php:124
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: template/catering-booking-popup.php:695
#: template/catering-booking-popup.php:782
msgid "due date"
msgstr "預產期"

#: template/wc-product-catering-options.php:421
msgid "Duplicate meal IDs found on the same date at rows:"
msgstr "在相同日期的以下行數中發現重複餐點 ID："

#: include/ajax.php:821 include/ajax.php:830
msgid "Duplicated SKU"
msgstr "SKU 重複"

#: template/catering-booking-popup.php:919
msgid "Edit Health Status"
msgstr "編輯健康狀態"

#: template/catering-booking-popup.php:828
msgid "Edit Meal"
msgstr "編輯餐點"

#: template/catering-booking-popup.php:1470
msgid "Error loading health status"
msgstr "加載健康狀態時發生錯誤"

#: template/wc-product-catering-options.php:552
msgid "Existing schedule data cleared. Proceeding with CSV processing..."
msgstr "現有排程資料已清除。繼續處理 CSV..."

#: template/wc-product-catering-options.php:88
msgid "Expiry"
msgstr "有效天數"

#: template/catering-booking.php:16
msgid "Expiry Date"
msgstr "有效期限"

#: template/wc-product-catering-options.php:90
msgid "Expiry day"
msgstr "有效天數"

#: template/meal-schedule.php:36
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: template/wc-product-catering-options.php:139
msgid "Export CSV"
msgstr "匯出 CSV"

#: template/wc-product-catering-options.php:120
msgid "Export Schedule CSV"
msgstr "匯出排程 CSV"

#: include/core-functions.php:62
msgid "Failed to create booking"
msgstr "建立預訂失敗"

#: template/wc-product-catering-options.php:892
msgid "Failed to delete schedule"
msgstr "刪除排程失敗"

#: include/class-booking.php:70
#, php-format
msgid "Failed to update %s"
msgstr "更新 %s 失敗"

#: template/catering-booking-popup.php:1056
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: template/catering-booking-popup.php:1288
msgid "First name cannot contain numbers."
msgstr "名字不能包含數字。"

#: template/catering-booking-popup.php:1287
msgid "First name is required."
msgstr "名字為必填項。"

#: template/catering-booking-popup.php:772 template/meal-schedule.php:51
msgid "Fri"
msgstr "星期五"

#: template/wc-product-catering-options.php:236
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: template/catering-booking-popup.php:917
msgid "Health Status"
msgstr "健康狀態"

#: template/catering-booking-popup.php:1529
msgid "Health status updated."
msgstr "健康狀態已更新。"

#: template/catering-booking-popup.php:794
msgid ""
"Holiday Meal will be delivered on the previous working day, please refer to "
"our catering delivery policy on public holiday."
msgstr "節日及假日的餐點將提前一天送達，請參考我們的節日及假日送餐政策。"

#: template/wc-product-catering-options.php:80
msgid "Hybird"
msgstr "混合"

#: include/ajax.php:860
msgid "Image fetch failed"
msgstr "圖片獲取失敗"

#: template/wc-product-catering-options.php:108
#: template/wc-product-catering-options.php:138
msgid "Import CSV"
msgstr "匯入 CSV"

#: include/ajax.php:844
msgid "Invalid ID"
msgstr "無效的 ID"

#: include/ajax.php:848
msgid "Invalid mode"
msgstr "無效的模式"

#: include/class-booking.php:52
msgid "Invalid parameter name"
msgstr "無效的參數名稱"

#: template/meal-schedule.php:153
msgid "item"
msgstr "商品"

#: template/catering-booking-popup.php:1057
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: template/catering-booking-popup.php:1290
msgid "Last name cannot contain numbers."
msgstr "姓氏不能包含數字。"

#: template/catering-booking-popup.php:1289
msgid "Last name is required."
msgstr "姓氏為必填項。"

#: template/catering-booking-popup.php:1256
msgid "Limit reached"
msgstr "已達上限"

#: template/catering-booking-popup.php:850
#: template/catering-booking-popup.php:853
msgid "Make meal booking"
msgstr "預訂餐點"

#: template/catering-booking-popup.php:1019
#: template/wc-product-catering-options.php:911
msgid "max picks"
msgstr "最多可選"

#: template/meal-schedule.php:133
msgid "Meal"
msgstr "餐點"

#: template/wc-product-catering-options.php:37
msgid "Meal Category"
msgstr "餐點分類"

#: template/meal-schedule.php:35
msgid "Meal Delivery"
msgstr "餐點配送"

#: template/wc-product-catering-options.php:247
msgid "Meals for"
msgstr "餐點於"

#: template/catering-booking-popup.php:768 template/meal-schedule.php:47
msgid "Mon"
msgstr "星期一"

#: template/wc-product-catering-options.php:232
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: template/catering-booking-popup.php:1087
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: template/wc-product-catering-options.php:148
msgid "Next week"
msgstr "下一週"

#: template/catering-booking.php:87
msgid "No bookings found"
msgstr "沒有找到預訂"

#: template/wc-product-catering-options.php:629
msgid "No existing schedule data conflicts. Proceeding with CSV processing..."
msgstr "沒有現有排程資料衝突。繼續處理 CSV..."

#: template/catering-booking-popup.php:1163
#: template/catering-booking-popup.php:1564
msgid "No meals found."
msgstr "找不到餐點。"

#: include/ajax.php:799
msgid "No permission"
msgstr "沒有權限"

#: template/wc-product-catering-options.php:77
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: template/catering-booking-popup.php:1463
#: template/catering-booking-popup.php:1466
msgid "Not set"
msgstr "未設置"

#: template/catering-booking-popup.php:1112
msgid "option(s) for"
msgstr "個選項，分類"

#: template/catering-booking.php:14
msgid "Order Item Title"
msgstr "訂單項目名稱"

#: template/catering-booking.php:12
msgid "Order Number"
msgstr "訂單編號"

#: template/catering-booking-popup.php:1019
msgid "pcs"
msgstr "份"

#: include/my-account.php:72 include/my-account.php:127
#: template/catering-booking-popup.php:1082
#: template/catering-booking-popup.php:1425
msgid "Phone"
msgstr "聯絡電話"

#: template/catering-booking-popup.php:1297
msgid "Phone is required."
msgstr "電話為必填項。"

#: template/catering-booking.php:83
msgid "Pick Meal"
msgstr "選擇餐點"

#: template/catering-booking-popup.php:1055
msgid "Please confirm you delivery address"
msgstr "請確認送貨地址"

#: include/ajax.php:1600 include/ajax.php:1629 include/ajax.php:1680
msgid ""
"Please delete unsuitable meal(s). Please contact CS Team if some of the "
"meal(s) are not able to delete."
msgstr "請刪除不適合的餐點。如果某些餐點無法刪除，請聯繫客服團隊。"

#: template/catering-booking-popup.php:1299
msgid "Please enter a valid Mobile number."
msgstr "請輸入有效的手機號碼。"

#: template/wc-product-catering-options.php:340
msgid "Please select a CSV file."
msgstr "請選擇 CSV 檔案。"

#: template/catering-booking-popup.php:1294
msgid "Please select a valid city."
msgstr "請選擇有效的城市。"

#: template/wc-product-catering-options.php:297
msgid "Please select both dates."
msgstr "請選擇起始和結束日期。"

#: template/catering-booking-popup.php:1111
msgid "Please select exactly"
msgstr "請選擇正好"

#: template/wc-product-catering-options.php:79
msgid "Postpartum"
msgstr "產後"

#: template/catering-booking-popup.php:819
msgid "postpartum meal"
msgstr "產後餐點"

#: template/catering-booking-popup.php:1043
#: template/catering-booking-popup.php:1047
msgid "Pot"
msgstr "湯壺"

#: template/wc-product-catering-options.php:97
msgid "pot only"
msgstr "僅限湯壺"

#: template/wc-product-catering-options.php:78
msgid "Prenatal"
msgstr "產前"

#: template/catering-booking-popup.php:816
msgid "prenatal meal"
msgstr "產前餐點"

#: template/catering-booking-popup.php:1086
msgid "Prev step"
msgstr "上一步"

#: template/wc-product-catering-options.php:147
msgid "Previous week"
msgstr "上一週"

#: template/catering-booking-popup.php:773 template/meal-schedule.php:52
msgid "Sat"
msgstr "星期六"

#: template/wc-product-catering-options.php:237
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: template/catering-booking-popup.php:1159
#: template/catering-booking-popup.php:1552
msgid "Search for meal..."
msgstr "搜尋餐點..."

#: include/init.php:41
msgid "Search or select categories"
msgstr "搜尋或選擇分類"

#: include/init.php:42
msgid "Search or select tags"
msgstr "搜尋或選擇標籤"

#: template/catering-booking-popup.php:1166
#: template/catering-booking-popup.php:1567
msgid "Searching for meals..."
msgstr "正在搜尋餐點..."

#: include/my-account.php:32
msgid "Second Shipping Address"
msgstr "第二送貨地址"

#: template/wc-product-catering-options.php:100
msgid "Select soup container option"
msgstr "選擇湯品容器選項"

#: template/wc-product-catering-options.php:121
msgid "Select the date range for the export."
msgstr "選擇匯出的日期範圍。"

#: template/wc-product-catering-options.php:54
msgid "Select which meal categories are included in this catering plan."
msgstr "選擇此餐飲方案包含哪些餐點分類。"

#: include/my-account.php:31
msgid "Shipping Address"
msgstr "送貨地址"

#: include/my-account.php:82 include/my-account.php:137
msgid "Shipping remarks"
msgstr "送貨備註"

#: include/ajax.php:834
msgid "SKU required"
msgstr "必須輸入 SKU"

#: template/wc-product-catering-options.php:94
msgid "Soup container setting"
msgstr "湯品容器設置"

#: template/wc-product-catering-options.php:300
msgid "Start date cannot be later than end date."
msgstr "開始日期不能晚於結束日期。"

#: template/catering-booking.php:13
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: template/catering-booking-popup.php:1088
msgid "Submit choices"
msgstr "提交餐點選擇"

#: template/catering-booking-popup.php:767
#: template/catering-booking-popup.php:797 template/meal-schedule.php:46
msgid "Sun"
msgstr "星期日"

#: template/wc-product-catering-options.php:231
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: template/wc-product-catering-options.php:539
msgid "The following dates already have schedule data: "
msgstr "以下日期已有排程資料："

#: include/ajax.php:xxxx
msgid ""
"The following meal choices will be automatically deleted:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""

#: include/ajax.php:xxxx
msgid ""
"The new due date will make some meal choices unsuitable. These meals can be "
"automatically deleted as they are outside the minimum advance order period."
msgstr ""

#: include/ajax.php:1597 include/ajax.php:1626 include/ajax.php:1677
msgid ""
"There are unsuitable meal choices after the new due date on following dates: "
msgstr "在新預產期後的以下日期有不適合的餐點選擇："

#: template/catering-booking-popup.php:811
msgid "This day is lock as was edited by our CS Team"
msgstr "此餐點預訂已不可更改。"

#: template/catering-booking-popup.php:771 template/meal-schedule.php:50
msgid "Thu"
msgstr "星期四"

#: template/wc-product-catering-options.php:235
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: include/ajax.php:840 include/ajax.php:846
msgid "Title required"
msgstr "標題為必填"

#: template/wc-product-catering-options.php:146
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: template/catering-booking-popup.php:769 template/meal-schedule.php:48
msgid "Tue"
msgstr "星期二"

#: template/wc-product-catering-options.php:233
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: include/js/frontend-ajax.js:xxxx
msgid "Update cancelled by user."
msgstr ""

#: template/catering-booking-popup.php:1535
msgid "Update failed."
msgstr "更新失敗。"

#: template/wc-product-catering-options.php:112
msgid "Upload CSV"
msgstr "上傳 CSV"

#: template/catering-booking-popup.php:1670
msgid "Warning"
msgstr "重要提示"

#: template/catering-booking-popup.php:770 template/meal-schedule.php:49
msgid "Wed"
msgstr "星期三"

#: template/wc-product-catering-options.php:234
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: template/wc-product-catering-options.php:133
msgid "Weekly Meal Schedule"
msgstr "每週餐單排程"

#: template/catering-booking-popup.php:1040
msgid "Which container would you like for the soup?"
msgstr "請問您希望用什麼容器盛湯？"

#: template/catering-booking-popup.php:1190
#: template/catering-booking-popup.php:1198
#: template/catering-booking-popup.php:1269
#: template/catering-booking-popup.php:1600
msgid "You meal choice will show here."
msgstr "您的餐點選擇將在此顯示："
